油漆批灰其實係咪一定要做包角？

如題

屋企裝修師傅冇包 話冇用
但佢手勢幾好

推

你應該指批盪角

有做個角硬同直好多

泥水包咗，批灰仲包嘅話幅牆咪唔直囉

依家係咪正常都做

咁所以唔做都得？

新樓一定做
普講裝修就少d

我師傅有做
包左角直筆甩
唔包就睇手工

所以我都唔明包左仲好做..
唔洗用腦
佢都唔包,信自己手工

唔係唔做都得，而係無需要做
因為你批盪包角已經幫你拉咗個90度
而普遍做法係會批入包角邊少少，俾位你做批灰油漆
如果你批灰又再包角，變相你隻角會好厚
擺把曲尺埋去就一定有罅，令到你砌地台會有老鼠尾同埋裝腳線會同牆身有條gap

明了 唔該哂 即係都返唔到轉頭

唯有叫佢牆身批厚少少，睇下補唔補救到
正常批灰跟隻批盪角做就得，隻角唔企，最多咪搵壓尺幫你執個90度出嚟

如果你只係裝修鏟灰嘅話好似冇乜空間包角
包角主要係批盪層做
除非你連批盪都鏟埋見石矢/磚面喇

其實係睇你要求+比唔比得起錢

我全爆呀

包角要買料+請人/架生
同埋有時用壓尺都夠做
所以好多都唔落批蕩角

好 唔該哂